驚比人點相嘅同我入嚟！！！

Mon post狗可以出返去啦

開錯台
學術台先啱

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

推

不被捕 不受傷

決定戴鄭月娥面具。

臉上畫畫要全部人都做先有用 ?
如果唔係會唔會太突出

Train開model嘅
一齊交流下

好似ok喎

轉黃褸 維尼面具

如果你畫咗嘅
個AI未必detect到你個樣係相入邊

當然畫咗周街行有啲突出
可以走個陣要整走佢

直接學大陸婆妝技完全認唔出樣

幫手推比其他手足睇

勁 不過要啲技術
一係戴面具

隊友作戰力下降

好撚熱

V煞面具
We are anonymous

Natalie Portman 好正

各位手足保護自己呀

How about

睇黎遲d 要進化到口罩都唔得。要面具

和理非可以
發夢不便行動

連登有無IT高手？

Online game要開新兵種
化妝師

難為身邊嘅巴絲要對住個西樣成日

自推

呢種帽防曬好似幾好喎
連耳仔都防到曬
好似大風都唔易吹甩
有冇人試過？

1

幾好喎要添新裝備

記得正面都要防曬

幾好

Push

唔錯
開高燈我鍾意

啲電最好last耐啲

其實7欖大球場
都有好多球迷都有畫國家標誌喺塊面度

無用 佢地會拆 最快最好係畫上面
因為佢地抹唔到 抹左都只會花

貼紙都一扯就甩

如果現場撚樣扯大家啲野 可以大叫搶野

最好跟返佢咁畫
你見fb一樣detect到個啲人樣

不過可以用球迷做theme
問起都有得兜

要大量

最好用維尼啦 易買過依個

我係奇怪
點解一直仲冇人畫花自己塊面
化妝品應該隨處都有
先畫花然後帶護具
會唔會係雙重保護？

因為天氣熱 要成日洗臉呀！

最好有新角色化妝師
雙重就最好啦

中共有幾批撚樣已組緊幾個團去扯人口罩

所以如果遇到既
1. 請大叫搶野
2. 搵人制服佢地
3. 搵出佢地幫手拍片果個 因為佢地每隊都會有一個

另外哩兩日都出現個on9仔 佢黃左但應該會由cover佢果個頂上
佢地係3人一team. 即係話即使佢比人逗 另兩個都係扮緊示威者拍晒逗佢班人點逗佢。

然後拍到咁上下會突然走一個出來幫佢解圍。

我夢見既係咁多。

唔埋 亂畫一樣認到呀
最好跟足

。

推
我知一定有巴絲做開facial recognition

push

集思廣益

狗仔在此
吠兩聲先
wo wo

但邊到買到咁多

利害，唔知有冇得用響口罩花紋上面

________
黑衫口罩作記認
一. 可以掩飾身份
二. 響街度可以幫返自己人

「七黑」團結打倒白色恐怖

如果個個都著，未打已經射到周圍盲哂

狗有晶片 唔洗認樣

Sorry，冇睇真條片，原來係咁既原理

唔錯

電線膠紙點痴好?

Pushhhhhhh我無嘢講

我無嘢講我唔解鎖我要飲水我要見律師我要去驗傷

夜媽媽嚇撚死

黑超+口罩 兩樣加埋大部分嘅AI都應該detect唔到
但可能中共個啲做到 話晒佢地做左咁多年

只係戴咗是旦一樣嘅（黑超or口罩）
寫得幾好嘅ai會認得出

戴得面堅尼 好似做大茶飯咁會唔會好突出

畫左仲易比人認到

唔知貴唔貴呢

我冇嘢講

去鴨記買堆led 痴上去得唔得？

我無嘢講

我無野講

每個人耳窩形狀都係獨一冇二，好多人唔識遮耳仔

我驚出唔到來

跟上邊第二幅相試下
再用眉筆跟住啲位畫返幾點

自己試下upload上fb 睇下fb認唔認到你

明早試下

強國 淘寶幫到你

阻一阻你

[推上熱門推上報] 7月7日九龍遊行之前有野要大家幫幫手

The Purge

估唔到香港 會有帶面具上街嘅一日

注意返

好似黑衫咁
多人做就唔突出

有案例兜風耳中招

保護聽覺

V煞面具全面進場

[Member]我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你[/member]

買大量水線色膠布

巴打我驚你行唔到出街會俾人打

要推

小心黑警用人臉辨識去捉人

梗係擺喺頂帽入面

IR 點會呀

化妝就係易容
每個人都想靚仔靚女
好多女仔唔俾人睇素顏就係咁解

内個層，自己了解咩意思

帶返自己嗰樣。

正

我知啦之後，開頭冇睇真係片

宗教原因

但可能天氣熱要洗面
食完蕉又要洗臉

記得補返

呢條係沙漠健行既圍巾之嘛，係Decathlox有得買

香港社運曾經都出現過V煞群
利申：超鍾意套戲，好希望香港會出現

邊到有得買？

阿sir，我要報案，佢打人，我要告佢，我係目擊證人
「教學」點樣令差人唔放犯

記得包耳仔

我會第一個屌你老母

鐘意佢有一集 第2個恐怖面具多D

飛虎隊頭套算啦

有無好介紹
點包

女仔連夏天都化㗎
有防水用
化到男朋友認唔岀係常識
好平常一件事嚟

化小丑妝咪已經最好

估唔到we connect埋 易容港女

強烈要求online game要有化妝師

簡單啲，你響口入面含啲野，改變面形
雙眼皮膠紙痴下眉毛
識啲人都認唔到你

Push ~ 大家要學易容化妝喇～

上邊有沙漠圍巾/皇軍帽好似幾好

見識身邊啲人化妝技巧啫
本人都想學下
男扮女又得
女扮男得咗
泰國個啲第三性別
化到超好睇

變身keroro都好
唔同顏色

五人暴徒

推 聽日試

Strong post lm

誠邀佢地開教學
好多人唔識 連買咩化妝工具都唔識

呢個好難買

畫迷彩有冇用

都可以 耳仔都化埋
大家用自己方法

共通點係遮鼻樑位

學到嘢

btw借一借個位

【7.7文宣】劣整咗份傳單，睇下啱唔啱使

諗到個畫面都想笑

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

識玩

同埋瞳孔之間嘅距離係可以用嚟分人
Mk啲都要遮一邊眼
加埋一堆幾何圖形擾亂佢

係咪貼紋身貼紙係塊面度就可以？

學術研究

用紋身貼紙貼落塊面度？

有特定pattern
跟教學會好d

要黑色 或勁光面 令輪廓改變
因為電話同電腦都處理唔到爆光或爆黑
絲打明白無？

依個都ok

求易容術教學

明白了
但係條街列咁既樣
未到集口地點係地鐵應該都比右捉住

3d print？

長頭髮絲打可以用頭髮遮住耳仔咁紮馬尾 巴打就可以去髮品店買平時salon套住耳仔嘅耳套 不過都係面巾最理想

人類認樣同電腦認樣有啲唔同
電腦跟某啲特徵認 所以要擾亂佢
第一 唔好比電腦係張相入邊搵到個人樣
第二 就算比佢認到係人類 都唔好比佢match到你

所以想開新角色化妝師

化妝又唔係真係易容 仲要出到黎熱辣辣 化都唔係化得好厚 落左妝唔係差好遠 點都認到 你話單眼皮痴雙眼皮膠紙嘅就話姐 咁本身雙眼皮個啲點搞

去party當然要化個靚妝啦係咪
記得改T字位，蘋果位，面骨等輪廓要遮去一大忽

可以print到？
會唔會好貴？

化到Halloween咁都得嘅 但個啲妝多數都好厚 咁熱嘅天氣好易爛面

搵人化完拎iphone試下先

其實平，不過唔知會唔會好慢。

同埋處理上色好煩

單變雙影響唔到電腦認樣
因為電腦用面骨 眼中 眼寬 T位 同腮骨來認
如果整斷面骨+T位啲輪廓線就認唔到

紋身貼紙多數都係黑色 同埋都有啲誇張款 或者幾何條狀嘅圖形 應該work?

咁講法 就咁戴口罩 然後成個眼窩用眼線筆油黑咁work唔work?

可以 如預左幾日先洗得甩就ok 同埋要印岩啲輪廓線位

就咁係呢啲位畫條粗黑線都得？

屌你 大陸已經有AI用步姿嚟認人

卸妝油卸唔卸到？

全部人扮喪屍行路 我睇你點認

堅推

直接買Halloween面具會唔會方便啲？

面具真係只係for和理非（發夢有啲唔方便）
同埋有機會好似今日咁比人扯走

紋身貼用油都唔易卸 之前試過都要分兩日先清晒
我唔知而家有冇新出既墨水可以一日就清到

最好隨時洗得甩
要避開AI同狗
如果唔係上到交通工具仲易認

咁搞法佢地要認人仲易咁...

要面具
易容個d畫得太勁反而令班狗係你返屋企之前就捉到你就冇用

類似咁

再唔係就印係張紙度 cut啲條條出黎 用眼線筆填窿窿？

買面具用大家點睇

扮大粒癦

即刻送中

要大量喎有冇機做到先

幫推

其實女仔易處理 因為有男人出手可以叫非禮

男既就麻煩啲 但可大叫搶野再制服條啲粉皮 佢地多數4-5人一組去影人同除人口罩

要畫到紅色咁先認唔到 唔好睇錯呀絲打

大量之餘 入面都戴多個口罩好

Vantablack呀大家
全世界最黑既顏料

男人都可以叫非禮...

會唔會打錯自己友

扮胎記？

係喎

全部一齊就得，但會影響視覺

其實Fu mask得唔得？
好似某大陸明星咁？

捽甩佢!
我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

京劇變臉咁

幫手推我上去

開番幾鎗 個report好寫啲

佢意思係下邊個四幅

不過新個啲ai戴黑超都認到

畫到green beret咁要好撚pro架

防曬 保濕
用完即棄話緊你呀condom仔

依隻可以避到AI??

Lm

好恐怖但咩戲

咁樣衰

其實咁樣真係好撚型

其實如果係咁架樣架貼紙，有冇得諗

突然大量運落黎會唔會俾人扣關？

屌，原來閔柒童行先咗十幾年。

但無水份時就會掉落黎

usd22 加運費唔算貴，重點係自己整手工一定冇佢咁好, 依隻同一般帽完全冇分別平日出街戴都得。

黑衫套住成個頭最易做

We are the people
We are V

畫多兩對眼喺面 用嚟嚇狗都好

如果條友拎身份証後整過容認唔認到?

全民V煞面具？
一萬人全部V煞面具應該幾型

好勁
但會唔會太難化

加膠紙
改裝成面具得唔得？

點都平過面具又易買

Money heist

拍攝鐳射移除紋身過程 Sony 相機 CMOS 永久受損

Reddit 討論區用戶 LooseFilters 分享了一條以激光移除身上紋身的 YouTube 影片，片段以 Sony A7S II 數碼相機拍攝。原來在移除紋身的過程中，每一下激光脈衝都為相機的感光元件留下永久的燒傷痕跡。上載片段的網民 Andy Boyd 在影片中提到將相機帶到 Sony 維修，費用高達 2,200 美元（約 17,270 港元），幾乎和買一部全新的價格相若。

學術交流
有無攝影台手足解釋下work唔work?

佢扣得幾耐
我地長期會比人監控

使咩搞咁多野，簡單方法兩個

1. 自首，唔使擔驚受怕
2. 唔做呢啲野，更加唔使驚

敢做唔敢認，冇承擔嘅勇氣，憑咩講民主，只會比人覺得係純粹發洩

出返去啦新會然

學術交流呀
做乜啫你 P牌仔
你叫班研究人員去自首？

屌今日買唔切

雨傘見過！

邊隻laser做到？

好punk

我諗起忘了愛

整啲貼紙派比人痴上面

好似好高成本咁

電線膠布幾蚊卷
隨時痴都得

係 其實係幾粒 紅外線 IR LED 燈 好低科技

用一邊增高鞋墊，搞到自己長短腳咁得唔得？

可以自製？

長期抗爭落去
可能形成新嘅punk
geometric punk

我驚你愛上咗用長短腳行

新金鐘仔

屌笑死我

推到有人化二郎神

thanks

V煞

我驚你會畀人TK

會唔會好焗？
洗唔洗鼻位、嘴位開口？

有啲燈，不過ikea有得賣大家唔駛揾得咁辛苦
仲可以自己畫

走啦仆街 衝出黎柒

好波

髮線，面形，眼睛距離
唔止電腦，其實人都係咁樣分辨

btw，對手除咗用手套之外，其實AA膠都唔錯

依個好勁 真係特工級

我諗啲巴絲想要簡易版 可以短時間內轉到樣

小心棄置面具

一陣見

萬事小心

唔建議有人影相就搵laser射佢個鏡頭
因為勁嘅laser會燒爛個感光sensor

真係唔好咁做

咩劇黎

你的三毛已入賬

阿 sir，我要報案，我係目擊證人，我要告邊個邊個，因為我見到佢打人

自己係屋企試咗先呀
Up上fb睇下佢認唔認到你

唔好咁傻豬豬唔work又唔戴口罩

冇記錯化裝果隻之係針對舊式haar cascade face detection, 新式ml應該無乜用
至於led 其實用超強ir led就可以block 住鏡頭

化妝*

想知 face detection 究竟只係喺2D 圖象中 搵出有無人臉定勁到可以認出邊個嚟

進化得咁快
如果咁講用ir led好啲

第一步搵人臉
第二步match你係邊個

扮咩啫，愈扮咪顯得你愈係冇承擔，連基本個人價值都冇，仲去幫自己幫人追求民主

好似要ir led